### README ###

[概要]  
Apacheのアクセスログを時間帯毎、ホスト別に集計するGUIプログラムです。  

[推奨環境]  
Java 1.8.0_131  
Windows 10  
  
[インストール]  
このプログラムはJavaで動作するのでインストールの必要はありません。  
http_ analysis.jarをソースからダウンロードして使用してください。  
  
[起動方法]
ファイルをダブルクリックするか  
java -jar "http_ analysis.jar"で実行してください。
  
[使用方法]  
期間指定する場合は始まりと終わりに年月日を入力し、期間設定ボタンを押します。形式はYYYYMMDDです。(例:20170101) 　数値以外を入力しないで下さい。 
期間設定をしない場合は期間設定ボタンを押さないでください。   
ファイル選択ボタンを押してファイルを選択します。このときにCtrlボタンで複数のファイルを指定できますが、同一のディレクトリ内のみです。  
ファイルを選択すると結果がテーブルに出ます。  
  
[仕様]  
大規模データに対応するために10000件以上のデータを読み込む場合テキストファイルを出力します。  
プログラム動作中は必要ですが、それ以外の場合は必要ないので削除できます。